\renewcommand\abstractname{\textit{\textbf{Zusammenfassung}}}
\begin{abstract}
In unserer Arbeit ging es darum, neue Standorte für Amphibienschutzgebiete im Freiamt zu finden. Die Gebiete mussten 
dabei zur Erschliessung neuer Territorien und Gewässer dienen. 
Zur Verfügung standen uns diverse Daten des Kantons Aargau und ein Programm zur Analyse und Verarbeitung von
geographischen Daten. Ausserdem setzten wir uns mit der praktischen Umsetzung auseinander. 
Da im Reusstal, ganz im Gegensatz zum Bünztal, bereits etliche Amphibienarten vorkommen, achteten wir darauf, dass 
die Gebiete diese zwei Räume verbinden, mit dem Ziel neue Arten im Bünztal anzusiedeln. Nebst dem erarbeiteten wir 
auch einige Standorte im übrigen Freiamt.
\end{abstract}
